要gay佬奶靚女個閪難d，定叫直男幫靚仔含撚難d?

要gay奶奶靚女閪難d
要直仔幫靚仔含撚難d

認同

已正評

似gay test

Tb幫靚仔含難啲定直男幫靚仔含難啲

我屌你老母難啲，定你屌自己老母難啲

痴撚線，幫靚仔含撚有幾難？不知幾想追住嚟含添呀

利申：飛機

如果呢個情況下我都想含靚仔鬼佬條撚

利申 直巴

我係Gay佬
利申 非基